有無試過用屋企電話勾到人地條線

十幾年前仲興緊用屋企電話嘅時候
間唔到都會聽到人地傾電話
例如 同朋友傾傾下嘅時候 會聽到電流聲
然後就開始聽到陌生人對話
但係都照聽到朋友把聲
但陌生人聽唔到我地把聲
勁奇怪 唔知咩原理
有無人知點解
困擾左我好多年

天線電話

以前屋企人係房用無線電話，我就係廳用可以校頻率既收音機偷聽

應試過就咁開無線電聽日隔離講電話

有 會偷聽

屋企人聽唔到個收音機咩

每次都係同一個女人嚟

個女人會唔會鬧人點解對個打工仔咁好

唔記得左啦

格離屋係一對情侶住
我試過勾到佢地條線
原來個男仔自己有女朋友一邊溝緊另外一條女

multiplexing